德國派牌，歐盟助攻，6月9號，香港人齊心打一場逆轉勝！

今次如果多人，外國攞正牌加多兩腳
有機會擱置

係，

擱置都有機會拎返出黎，不如成個政府推翻，由民意選出，宣佈獨立。

到時見

冇撚有錯！！ 獨派識做啦！！
怯就輸一世架啦！！

今次真係好時機

食住個勢大家加油

我覺得個日夠人嘅話首要係
幫啲政總嘅公務員星期一攞日假

係咪應該叫人帶定帳篷

聽日見

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!